仆街香港警察 將軍澳海面發現15歲少女屍體 警方稱未找到可疑地方

將軍澳海面發現15歲少女屍體 警方稱未找到可疑地方

警方日前在將軍澳對開海面發現一具15歲少女的屍體，警方表示，死者身上無表面傷痕，亦無被性侵犯的跡象，警方綜合死者的死亡情況，暫未找到可疑地方。又說少女過往並無因為反修例的任何公眾活動而被警方拘捕過。警察公共關係科署理總警司江永祥表示，警方初步調查，死者已進行解剖，根據閉路電視和乘車紀錄，死者是在9月19日失蹤，由於她過往有不同的失蹤報告，家人在9月21日作出失蹤人口報告，到9月22日有人在將軍澳海面發現遺體。江永祥說，根據學校的閉路電視片段，見到死者在9月19日晚上有一些可疑行為，包括她在校園放下財物，然後赤腳向海濱公園行過去。他形容是一宗悲劇，需要顧及家人感受及個人私隱，不能透露得太多，明白在現時的社會氣氛，這類自殺案件會引來公眾關注。

唉，屌，誰仍不憤怒??